CTY自從個波大左搞咩呢

jiao

教化妝都著到咁？
想我睇邊呢其實？

外星人嚟？

有冇ig youtube之類野

反正都係隆胸
就係隆黎比大家睇
洗咁多錢 唔露下點得

咁嘅尊容就慳啲洗啦

邊撚個cty呀

ig：chan.tsz.ying

應該係之前個有錢仔鍾意大波
所以一次過隆咁大

樓豬大陸仔 拼音輸入法

大？
有冇b都成問題

依家條仔食唔住佢 由得佢露埋點

香港人唔可以學？
殘體字你先講啦

死番大陸啦柒頭
蝗蟲先會用拼音打字

略略略 吹波膠～

出處？
搵唔到

想比多啲人知佢整左